se crea config
db.config.js

desde modelo, se llama a index.js
-Lele config
-Llama a Mongo
-Se crea una conexión de DB, con el esquema definido en el archivo de client.model

desde controllers se llama a modelos, con la conexión de DB creada previamente.
-Se crean los diferentes métodos de CRUD

en el constructor de newCliente se deben de establecer nuevamente los parámetros del documento a insertar en mongo